做Environmental supervisor 前途好唔好？

做緊ES 但真係好辛苦 想問係咪間間都係做到仆街？ 巴打們又點睇？

小弟依家major讀緊Energy Engineering 不過覺得冇乜前途 所以打算轉讀政政

出黎可以做咩？ 政政又乜呢？

升EO 人工有冇20-30k人工？

應該有
不過係辛苦工

你不如轉Green Building/Sustainability仲好

但讀完唔知做咩好 EO係應該會攰到癲

政政讀完都係乞食

我間U冇green building讀 sustainability係我讀緊果科入面 不過我讀得少辛苦

考AEPO la，max pt44

易唔易考？

我諗上兩屆係最易考 之後應該會越嚟越難

轉field咁把炮仲要轉政政
咁你當初乜唔報

如果你唔聰明,你讀政政只會更窮

----------------------------------------------------------------------------

EO細盤好多時會搵人兼任埋,可以係Manager可以係安全佬etc.
大盤先會開多個位, 睇你挨唔挨得
都仲見有唔少6日工

唔挨得，已轉

同屆同學 eo人工幾好
入職連bonus 有28k。
但唔好做要返5.5日 又曬又比人屌老母

就係6日好撚攰呀 屌

係呀 比人屌到癲

剩睇人工好好羅
以sci黎講就梗係冇得輸

fg 28k

If my cousin had pursued a career in sales rather than environmental science his salary would be much lower

大家點睇EPI？
識人有mphil, 做過幾年乾收銀 但都去左做i，但睇epi人工/前景都唔多吸引

If it hadn't been my cousin's referral I wouldn't be working as an environmental scientist in an international firm now.

if it hadn't been my cousin's referral my career in environmental science wouldn't be taking off now.

and wouldn't be making lots of money now

Cu?